###Опишите своими словами как работает цикл forEach.###

Метод массива forEach предназначен для перебора данных в массиве. 
Для каждого элемента массива метод вызывает функцию callback. forEach ничего не возвращает и является альтернативой цикла for.